<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE Libreria SYSTEM "biblioteca.dtd">
<Libreria>
    <libro>
        <nombre>Los 3 cerditos</nombre>
        <editorial>Ayala</editorial>
        <ISBN>6729304H</ISBN>
        <descripcion>Los cerditos eran redondos y parecían fáciles de dibujar, los cerditos Flautista y Violinista eran gordos pero ligeros de 
            pies, el cerdito Práctico tenía unas virtudes más sólidas, y no hacia nada más que preocuparse por salvar a sus 
            hermanos del Lobo Feroz.
        </descripcion>
    </libro>
    <libro>
        <nombre>La casa de Mickey Mouse</nombre>
        <editorial>Disney</editorial>
        <ISBN>8499517463</ISBN>
        <descripcion>Un mundo mágico de historias llenas de fantasía e icónicos protagonistas: desde el ratoncito más famoso del mundo, 
            pasando por los increíbles superhéroes de Marvel, hasta valientes princesas y un sinfín de personajes de películas y series únicas.
            Un universo de libros para dejar volar la imaginación, grandes colecciones con las que aprender, divertirse y vivir emocionantes 
            aventuras en las que todo es posible. Entretenimiento asegurado para todas las edades con los clásicos de siempre y las últimas 
            novedades: con Disney todos los sueños se hacen realidad.
        </descripcion>
    </libro>
    <libro>
        <nombre>Bat-Pat: El tesoro del cementerio</nombre>
        <editorial>Montena</editorial>
        <ISBN>848441423X</ISBN>
        <descripcion>Roberto Pavanello nació en Milán en 1958. Es profesor de italiano en un instituto de educación secundaria y colaborador
             del IRRE, el Instituto Regional de Investigación Educativa. Ha trabajado como consultor para diferentes editoriales italianas, 
             elaborando planes lectores y, desde el año 1990, desarrolla actividades de animación a la lectura, tanto para adultos como para 
             niños. También es autor de libros infantiles, entre los que destaca la serie «Bat Pat», traducida ya a 15 lenguas.
        </descripcion>
    </libro>
    <libro>
        <nombre>Pinocho</nombre>
        <editorial>Cliper Plus</editorial>
        <ISBN>8418039221</ISBN>
        <descripcion>Geppetto, un anciano carpintero, talla una marioneta a la que pone por nombre Pinocho. Una noche un hada convierte a Pinocho
            en un niño real. Y entonces comienza una gran aventura: Pinocho conocerá al pequeño Pepito Grillo, que será su amigo inseparable; 
            al gato Fígaro y al pez Cleo; y por supuesto a otros niños de su clase con los que aprenderá muchas cosas de la vida.
            El clásico de Disney en formato libro, con preciosas ilustraciones que hará que todos los lectores disfruten con esta historia 
            al leerla una y otra vez.
        </descripcion>
    </libro>
    <libro>
        <nombre>El rey León</nombre>
        <editorial>Cliper Plus</editorial>
        <ISBN>8416548013</ISBN>
        <descripcion>Simba es un cachorro de león y su mayor deseo es ser un valiente rey como su padre. Pero todo cambia cuando un día, en una 
            estampida de búfalos, se mete en problemas por desobedecer a su padre.
            Avergonzado, Simba huye lejos, donde conoce a Timón y Pumba, un jabalí y un suricato que le ayudan a sobrevivir. Pero llegará el 
            día de volver y ocupar su lugar en el reino.
            ¿Logrará enfrentar los desafíos?
        </descripcion>
    </libro>
    <libro>
        <nombre>PAC-MAN: BIRTH OF AN ICON</nombre>
        <editorial>TITAN BOOKS LTD</editorial>
        <ISBN>1789099390</ISBN>
        <descripcion>This is a gorgeous, hardcover retrospective, the first-ever history of PAC-MAN. Full of historical imagery, concept 
            designs, marketing photos and more, the book examines the game's design philosophy and origins through the artists, designers, 
            developers, and other creative teams who brought PAC-MAN to life. This new non-fiction book will journey from creator Toru Iwatani's 
            "pizza slice" inspiration to the game's incredible success in arcades and beyond. The book also dives into PAC-MAN's unprecedented 
            impact on pop culture, with more than 40 new interviews from key players around the world.
        </descripcion>
    </libro>
    <libro>
        <nombre>Ben 10: La Verdad está ahí fuera</nombre>
        <editorial>Norma Comics</editorial>
        <ISBN>8467940387</ISBN>
        <descripcion>¡Empiezan las nuevas aventuras de Ben 10 en cómic! Ben Tennyson no es el típico niño de 10 años. Es el portador del 
            omnitrix, un dispositivo alienígena que le permite convertirse en 10 Aliens distintos de toda la galaxias. Su misión es proteger 
            el mundo de ataques alienígenas con la ayuda de su prima Gwen y de su abuelo Max. El abuelo Max decide ir de acampada con Ben 
            y Gwen para tomar se un bien merecido descanso. Allí conocen a un grupo de amantes del bigfoot, y Ben decide gastarles una broma. 
            Nadie imaginaba que, en realidad, el verdadero bigfoot podría estar a la vuelta de la esquina. La guionista C. B. Lee, ganadora de 
            un premio rainbow, y la dibujante li dan Chen forman el equipo creativo de esta nueva y apasionante novela gráfica basada en Ben 10, 
            La aclamada serie de Cartoon Network.
        </descripcion>
    </libro>
    <libro>
        <nombre></nombre>
        <editorial></editorial>
        <ISBN></ISBN>
        <descripcion></descripcion>
    </libro>
    <libro>
        <nombre></nombre>
        <editorial></editorial>
        <ISBN></ISBN>
        <descripcion>
        </descripcion>
    </libro>
    <libro>
        <nombre></nombre>
        <editorial></editorial>
        <ISBN></ISBN>
        <descripcion>
        </descripcion>
    </libro>
</Libreria>